香港警察係咪世界上最大既邪教

作為公僕不斷傷害市民，放生攻擊學生既真。暴徒
仲要理直氣壯咁覺得自己係岩同比人迫害
真係好難想像有獨立思考既人會咁樣
佢地係咪比人洗哂腦

冇獨立思考
冇批判性思維
冇腦

黑社會都作姦犯科
起碼都唔會覺得自己係正義